吃不到新鮮竹子，加拿大熊貓將提前兩年回中國

由於在新冠疫情爆發後難以運來足夠的新鮮竹子，加拿大艾伯塔省最大城市卡爾加里動物園提前兩年將兩隻大熊貓“二順”和“大毛”送回中國。

按照中加兩國的協議，這兩隻大熊貓應該是2023年送還中國。

卡爾加里動物園工作人員一直在努力進口足夠的竹子來餵養大熊貓“二順“和“大毛”，但是由於新冠疫情的爆發，無法通過商業航班每週兩次運來足夠多的新鮮竹子。因為大熊貓只吃新鮮的竹子，稍微老一些或者在運送過程中有些老，大熊貓就不吃了。

動物園園長克萊門特·蘭希爾（Ckement Lanthier）說，他們正在向加中兩國政府申請，加快辦理審批手續，儘早送還大熊貓。

“二順”和”大毛”是2014年來到加拿大的，在多倫多動物園所產下的兩隻幼崽“加盼盼”和“加悅悅”之後，於2018年移居到卡爾加里動物園。“加盼盼”和“加悅悅”也將在今年晚些時候送還中國。

垃圾生物

走啦
垃圾統戰生物

nice

加XX："Shit!"

河狸係加拿大代表動物，可以了解下加國文明

“二順“ “大毛” 啲名真係正

鄉下啲名

養都廢撚事養，分分鐘體內有偷聽器，直接送返武肺原產地。口交部仲成日話要收返啲廢熊以作懲罰

以為麋鹿

其實熊貓點解會食竹咁怪雞，竹又硬又無乜汁液

好野華南商業城好快有白羆賣了

所以咪絕種囉

唔養好過
其實係租
出錢養中國人去照顧
仲有捐熊貓咩基金
比熊貓其他國家係大生意黎

劏撚左呢兩隻懶西食啦

大毛生個啲叫3毛5毛